點解堂堂大國要飛去洋鬼子地方乞求人地

唔係應該侵侵飛來中國簽
一係就是但搵一個國家簽
而家咁樣搞到同之前外族來同皇帝進貢有咩分別

你唔飛去簽，人地最多好似當年八國聯軍咁去北京搵你簽